夏目友人帳陸 第9話 飄逝之物

夏目友人帳 陸 : 第9話 飄逝之物

【OVA】夏目友人帳 伍 特別篇1(未放送第12話)

【OVA】夏目友人帳 伍 特別篇2(未放送第13話)

又多種顏色

成季都好似未還過一次名

等第七季

友人帳持續下線

下集終於出現

下集好似係咪最後

得十集

今集猫咪老師

好似11

前幾季都係十三，今季應該都係呱

上季咪11

今季11集

但睇落幾大鑊

有可能同上季一樣
之後先加返兩集 未放送

夏目真係好溫柔

我覺得今集一般般

都差唔多
最有印象始終都係第一集

今集好睇
好窩心